星期六屈獌大戰 屈福特點輸？

allin屈仔下盤

西米巴仲有冇睇必發？

打風仲踢得成？

屈福特擺明上盤黎

有呀

外圍開受半球

快d 輸屈fook特
之後炒摩狗

agger. Jose out

直插主勝 上車機會

第二日打風 可以睇到live

拉舒福特我就識😂😂

呢個真, 無乜人4次1 take pass...

Red Card

跟你船仔搵食

輸啦福特我就識

我暫時ok 但都要睇到時臨場

唔好笑-,-

記得帶埋小弟就得

話你廢呀仆街